華為風波引發熊三，上證恐失2000點

咁樂觀？

cfu我錯啦

針

HSI下望260

日日熊日日沽

今日入牛，收到

布仔又中